大家入黎評評理，依家既尿兜起到咁高做乜？

有圖為證
離遠望已經唔對路
一行近掏出細佬，先發覺一定會掂到尿兜前端(除非向上射，which is ridiculous)
迫到我去兒童尿兜屙
强烈建議康文署重新審視公廁尿兜既設計，以免引起市民不便

唔好出黎獻醜啦 矮撚

自己矮仲好意思開po
利申2米

侏儒去廁格算啦

原來連登仔遇到不公平既事係會選擇blame the victim

緊係要整高啦，低嘅用45度角左右都考起

唔係想笑你，呢d尿兜係起比d正常身高既人用，唔係比d身材較為矮小既人用，況且都有兒童尿兜or廁格比你用啦

點解日本仔尿兜要放地下你而家明啦

我反而想投訴佢起到咁撚矮除褲個尿兜到我春袋下面咋點痾呀

仲以為起到洗手盆咁高添

因為舊時個種放得低，好多呀叔呀伯滴晒出界，所以而家放高啲，條野近啲，咪少個機會滴落地囉。

如果你唔夠高，其實可以去傷殘人士廁所架。

邊度先得㗎dllm

我屌你老母 使唔使咁串話我係傷殘人士

長沙灣

尿兜太矮 尿會彈出嚟

低先唔好 彈到成腳都係

G持
利申: 巨龍20cm